{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008114",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 소담펜션(애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 メゾネットタイプの客室を利用する場合、児童と幼児の安全に留意する必要があります。 IPTVとWi-Fiはすべての客室でご利用いただけます。 バーベキュー場で愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができます。 冬季期間には火木ストーブが設置され運営されます。 バーベキュー利用の際には火災に注意する必要があり、備品の損失や毀損はお客様の責任です。 駐車は入室時間から退室時間までペンション内の駐車場で無料で利用できます。 駐車場利用の試み、他の車両に対する毀損は使用者に責任があります。 大川海水浴場や松公園が周辺にあり、保寧マッド博物館、大川港、石炭博物館など様々な観光地もあります。 通りは車で表示されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を利用する場合、注意すべき点はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室を利用する場合、児童と幼児の安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室でもIPTVとWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場で愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "冬季期間にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "冬季期間には火木ストーブが設置され運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用の際には火災に注意する必要があり、備品の損失や毀損はお客様の責任です。"
        },
        {
            "question": "駐車はどこで利用できますか？",
            "answer": "駐車は入室時間から退室時間までペンション内の駐車場で無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場利用に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "駐車場利用の試み、他の車両に対する毀損は使用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には大川海水浴場や松公園、保寧マッド博物館、大川港、石炭博物館など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "どのようにアクセスできますか？",
            "answer": "ペンションまでのアクセスは車で行くことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 410
    }
}